樓下藥材鋪隻公家貓成日俾個大波妹霸住嚟玩

一玩就幾粒鐘,等極都等唔到,火都嚟

咁你玩住對波等咪得囉